自由黨：確診獎金加多$4000，令總津貼為$9000 名額5百個 先到先得

自由黨表示，支持政府為沒有薪病假受僱或自僱的確診患者，派發一筆過5000元的津貼，並會啟動該黨的「關懷基金」，撥出200萬元，為合資格得到政府津貼的航運交通業、飲食業、零售及批發界、紡織及製衣業界的從業員再提供4000元補貼，名額暫定為500名，不排除會籌集更多資金，讓更多人受惠。

IT界加多50蚊ok

名額暫定為500名

先中先得

手快有手慢無
快啲確診左先袋多4000落袋

講到口臭，我作為文員仔人工仲低過飲食，交通行業，但支援就乜都冇

發達啦

加碼加碼

先中先得

自由黨永遠都唔會讓人失望

額滿即止啫 , 先到先得係樓主講

可能好踴躍， 好快滿額要加推

班藍絲垃圾睇幾多次都係咁嘔心